紐約/倫敦街訪 對香港反送中看法？

睇到眼濕濕，未睇嘅快啲去睇下。